點解唔用新屋嶺做隔離中心？

又大又夠遠 完全啱曬啦
政府你係咪覺得一個荒廢嘅地方重要過人命？
要求政府使用新屋嶺

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

lm

軍事重地醫護唔入得架

比曱甴護送佢哋入去看守就唔同講法

剩係拎黎隔離大陸人同新移民

香港本土人照喺醫院隔離

搵狗屋，咁多人走佬

啲血跡未洗晒

國際戰線：求國際封鎖香港

講真班武漢人有逃走風險
絕對可以要求曱甴守撚住佢地

😡

係囉 有地有營有間格 運少少野直接開工啦

之前已經住過人 根本完全冇問題

新屋嶺要比我地最尊貴嘅勁賊用的

因為佢哋仲用緊

我覺得應該用golf 場
係正北區醫院隔離

屌 岩喎

應該馬上徵用太子警曱遊樂會!!!!

推

呢個提議唔錯

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

第一日已經問緊

仲有黑警守，邊個病人逃走就打到佢爆血

放緊屍體

香港病人就新屋嶺
比支共病人梗係會好食好住

唔係求其搵個位就可以做醫院

入面太多秘密

分分鐘夜晚會有人耳邊傾偈
但擘大眼又無人

係喎 推

新屋嶺
香園圍 新屋嶺 2.0
粉嶺行政長官別墅
粉嶺高爾夫球場
粉嶺警察宿舍
粉嶺ptu
警察遊樂會
海洋公園酒店

入邊收埋咁多唔見得光既樣 可能連手足既屍都有

咁粉嶺暉明邨又得？

呢個推

隔離營同醫院擺明兩樣野喇下話？

831

你句嘢咁寫法, 政府會屈成「民意認為用新屋嶺(鎖任何人包括示威者)冇問題」
你應該話:
𨳒你老母土共唔係好撚叻用新屋嶺鎖人㗎咩? 重唔撚用嚟隔離啲支那喪屍?

推
醫護唔入得就等偉大警隊去照顧

新屋嶺好似以前都係用嚟隔離非法移民？

Pish

啱！用返新屋嶺啦咁撚鍾意用

Push

推呀

push

推推推推

點解唔用警察總部？

新屋嶺真係最撚適合

推新屋嶺俾非本地人用

點解黑警唔幫手去抗疫??

之前強姦殺人 啲政據未洗干淨？

肯定係

舉腳贊成

我提議各區警署做隔離中心

推 推撚到爆！

老解軍營啦屌

新屋嶺 新殭嶺 警總 岩曬做隔離中心啦！

支持

冇CCTV, 保障私隱

如果有記者mon到呢個po
記住問呀

太近民居

Agree

又7要日起一個隔離營出黎囉

真

正呀!環境優美，氣候怡人!!

監警會成員都親身認證適合隔離

完全同意

我都有咁諗過

香園圍

附近好多人住

因為新屋嶺之後要搜證

係禮賓府先啱

支持 最緊要有黑警守住

同意！

蘋果影果班有帶證件係咩野人

用黑警宿舍同解放軍軍營啦

0負評

點解唔用禮賓府

On9
應該用元朗18鄉先啦

一係掟晒D豬乸人去東平洲,個到近豬乸國,佢地鐘意嘅話可以游水返去.

踓

0負皮

首先要封關

打死啲武漢病人

零腐皮
通過

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

近深圳幾好吖

正肺府
食屎啦
藍黃不幫
要全香港人屌柒你地都唔夠

要啦

唔知樓上有無講
用新屋嶺既話地方大之餘 到時如果記者去報導新聞既話咁咪知道入面係點樣

Lm

用新屋嶺

6000人都拉到
我相信專業警隊都可以處理6000支那人

搵埋解放軍同香港黑警守住啦
佢地咁L勁 唔怕俾人偷走

岩晒

支持使用新屋嶺款待內地同胞！

倒不如…

警總同禮賓府都應該要緊急徵用
全國上上下下一齊共渡難關

仲有新疆嶺加擴隔離範圍，唔夠送埋新田購物城

嗰度重有屍體未處理好？

垃圾政府快啲進駐啦，仲等咩？

高汁

good idea

官商勾結

不能同意更多

政府從來冇理過你條命，我地自救算啦

推啊屌

pish

再推

新疆嶺又得